有無人覺得自己影相樣衰過真人？

如題

其實你影相個樣等於人地望你個樣

樣衰就唔好搵咁多籍口啦

同照鏡個樣差太遠 次次都比相入面嘅自己嚇親
慢慢就怕左影相

真

咁咪儘量唔影相囉。好多人p過自己啲相先po唔通又會話你知咩。不過Samsung啲機唔知點解影得有啲朦，所以冇咁樣衰。

真心覆

唔知情底下俾人影都還可
一意識到有相機就硬晒軚

當然真人都唔係好得掂

緊係唔係

淨係人眼像素同感光 同相機已經差好遠啦
已經未計角度 立體感

影相有好多技巧
但係睇嘢似乎唔駛技巧
裝人裙底另計

真，不過其實都係自己覺得

但最慘既係現實比人講，
“呀，你都係影相好睇d”

人望自己 通常都會跟住好睇既方向去望 加上上望得多習慣咗 所以自然覺得鏡入邊嘅自己好睇過影相

但我都有見過真人靚過相既人仲要係靚好多
佢本身顴骨偏大/高 影出黎一般
真人睇顴骨又冇咁突出 又有氣質

所以從來都唔俾人影我

影相同照鏡左右調轉，所以會睇唔慣。

樣衰左有解釋。

人睇野用2隻眼，左右眼用2個唔同角度望，2個影像再由大腦合成，係3D有深度。

但影相得1個鏡頭，1個角度，再由3D變2D，姐係塊面既深度弧角會比部相拉到變平面，令到塊面睇落扁啲、闊啲，好似肥左10磅咁，識影相既人會就番角度彌補2D既問題，另外再化重妝打影先做到廣告相咁靚。

另外，人平時有表情會郁，定鏡係會怪左，你試下睇戲突然定格，啲明星都會變怪樣。有好多人影相緊張唔識表情管理，就會整左個弱智樣出黎。

P牌 鳩up

你係樣衰點影都係樣衰

我都識人係咁 真人勁靚女但一影相就變到好奇怪

咁影片好睇過影相又點計

影片應該最接近現實

我研究左好耐 你叫你朋友幫你影張相 (唔可以自拍)
根本相入面個樣同你朋友睇你個樣係一樣
唔信可以搵個朋友試下

No fd

影相同真人都咁樣衰點算

咁咪正常囉

我記得好似話照鏡係準個影相

其實依個係正常，因為你照鏡見到既自己係一個動態既自己，而影相就係一個靜態既自己。當你見到靜態既自己，好多自己個樣既不足都會變得明顯啲。相反，動態既自己可以令到自己無咁靚既地方變得模糊，所以會睇落好睇d。
原理就好似自己個樣蒙左會好睇d一樣。至於人地見到既係邊個既自己，就在乎人地到底望既係靜態既你定係動態，則係到底人地係眼金金咁望住你，定係平時路過望到你

樓主啱啱影完證件相？

Family

真，雖然本身都醜樣

真，好怕影相雖然都係樣衰架啦

我

正如你影其他人 再對比真人 其實99%接近
代表d乜?

真
好憎影相

睇張相唔係自己個樣

唔係好明你問咩
我覺得一張無修飾過既相入面既就係你自己個樣

無錯 就係呢個意思

玩交友app一換相就仆晒街，真係約到出黎有人話幾靚仔

我都係咁情況

正想講
人眼同相機鏡頭唔同

聽講影相睇落會肥D
因為你個樣由3D變左做2D
所以以前成日有人講真人瘦過上鏡

唔出奇，好多人掉返轉添好多model硬照好睇，但一郁就唔掂，個人覺得cara delevingne係表表者硬照佢某啲角度就好特別，但拍電影成日覺得佢塊面怪怪的

都唔係喎

梗係。你照鏡時用人眼睇，相係由機器影出黎。

因為人成日都會照到鏡，照鏡睇慣左自己個樣咪會順眼啲囉，但其實照鏡係左右反轉左，當一影相flip 返做正常咪睇唔慣覺得柒囉

光暗

如果你個樣係2邊完全平衡同一樣 就唔會出現呢個問題

影相唔識拎角度

呢度有講點解

1.鏡入面係自己，相入面又係自己個樣，咁你都係望返自己個樣。

同樣會有望自己向好既方向去望既情況

2.如果影張相出黎就係自己，點解啲相機要買咁貴，用iphone鏡頭得啦？

首先 鏡望自己係動態 相已經靜止左喺嗰個時刻 照鏡隻眼會潛意識望吓相望吓左望吓右 同相係唔同

第二 人嘅五官除非完全對稱 完全完全對稱 你係鏡入邊望自己 同相入邊嘅自己左右相反 即係唔同樣
所以 當你習慣咗望自己左邊嗰個樣 時間睇到相入邊右邊嗰個樣 就會覺得樣衰咗 但事實上 如果本身係靚 無論左邊定右邊一樣都係靚

最後 靚唔靚呢啲嘢好主觀 唔好太介意自己個樣係點